請進

你班公屋仔

特登開post笑人公屋仔為乜

因為慣性聽到請進之後會入，所以佢地見到此post都好大機會入，想撚下班窮人